多謝你環保撚

多謝你我依家食親M記都要次次問佢拎個膠袋裝汽水
屌你老母